小弟今日發現左樣野

我今日同fd行街街 見到好多綠毛警察叔叔小弟同fd發覺 呢班綠毛叔叔身高身型都比其他便衣或之前電視新聞見過既警察叔叔高大大隻唔知佢地係唔係警隊入面戰力最高既一群呢我就不禁係到諗如果呢班係戰力最高既話 一旦佢地守唔住 會發生啲咩事?

push

最高戰力係槍唔係人

但係室內人多 多記者情況下 佢地嘅人就係最高戰力小弟愚見